由今朝開始一起身就頭好痛

我係咪就嚟死

感冒咋Ching

弱智係唔會死

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

但我唔想病wuwuwuuu

你點知的